人, 有時好奇怪, 無論如何都要活著

無論經歷過d咩
失去左d咩
果樣野對你黎講係幾咁重要
如果果樣野對你咁重要
點解失去左
你仲會繼續喺度

或者其實咩都唔重要
只有活著才是最重要
但活著真如我們想像般重要嗎？
我仲喺度, 只係因為我怕死
我討厭軟弱的自己

活著就係為等待幸福既來臨

如果同你講未來都唔會幸福呢

點解咁肯定呀?介唔介意講下你發生左咩事黎呀?

就係因為冇發生過咩事
之後亦唔會有咩事可以發生

有時幸福係要靠自己爭取

咁就改變下自己啦 你唔開心又係會死 開心又係會死 點解唔比自己開開心心過 做多D唔同既野至少唔會後悔

有時覺得開心係好膚淺既情緒
望住世界咁多問題
香港既未來
自己在吃喝玩樂地開心
覺得好自私

所以我決定今晚去佢樓下等佢 雖然佢同左第二個一齊 但我同埋佢d fd都知道佢鍾意我多過佢

其實係香港出世, 已經係中左MARK SIX架啦

失去左重要既野就要死, 條命咁賤

世界上咁多野, 失去一樣, 咪搵過樣囉

人越大只會越黎越多野煩

果樣野而家重要唔代表以後都係

好似看透世事咁 其實再係呢樣野上鑽牛角尖都係無用
不如感受下身邊既事 學識欣賞 人生先會有趣

我諗你只係未搵到自己嘅價值啫
學多啲o野搵下啦